FUCK, EVERNOTE打左成晚野, 今日一開無曬

食屎啦網上版

用google keep啦

用onenote

咁慘烈

Evernote 好用（但聽聞MS One Note都好用）

巴打你無開network

Evernote web 好似每60秒就會save 一次

我都唔知點解, 但打篇野果陣我記得間中有上網搵下資料, 所以肯定有連上網, 唔合佢做乜無SAVE到, 好失望

用緊 evernote

暫未有更好選擇

其他jot note app 加返個 tag 功能真係咁難?

冇用Evernote 可幾年喇

自從佢一限制devices數量之嗰刻，即時棄用。

醒既梗係用one note

用緊notion
自從evernote 免費變左得兩部device 可以sync
就唔再用